你地日衝夜衝, 唔記得咗個人喇............

Gen (Ret) Rob Spalding
@robert_spalding
23小時23 小時前
Great meeting today at Hudson today with Aileen Calverly and Ray Wong. Fighting for a free Hong Kong.

40 replies154 則轉推695 個喜歡
回覆 40 轉推 154 喜歡 695

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢